iPhone XS 最耐用玻璃一跌即碎

Yahoo 奇摩
推介
新聞
TV
財經
娛樂
世盃
運動
電影
親子
天氣

iPhone XS 最耐用玻璃一跌即碎
東方日報 OrientalDaily
東方日報 OrientalDaily2018年9月25日 下午11:12 [GMT]
尺寸較小的iPhone XS比較易碎。（互聯網圖片）
尺寸較小的iPhone XS比較易碎。（互聯網圖片）
【本報綜合報道】美國蘋果公司宣稱iPhone XS及XS Max是以「智能電話史上最耐用的玻璃」製成，不過在高處掉落的測試中，表現不如人意，屏幕較小的iPhone XS比iPhone XS Max更加易碎。

損壞程度評高風險

第三方質保服務商SquareTrade進行了一點八米多角度掉落、六十秒搖晃撞擊、一百一十三公斤重壓等測試，兩款型號均受到不同程度的損壞。機身前後面均為玻璃製的兩款iPhone，在正面、背面、側面等所有掉落測試全部無法通過，其中iPhone XS更是碎得玻璃與機身分離，連輕觸式屏幕亦無法使用。

在承受外力的測試中，兩款iPhone的表現遜色，不過在防水測試中取得較高分數。測試方發布評分結果，分別評價iPhone XS及XS Max的易損壞程度為「高風險」和「中等風險」。SquareTrade此前曾評價前一代iPhone X為歷代最脆弱，故認為新機已大有進步。

183cm wo
邊個生咁高電話係手揸米八

點耐用咪又係玻璃

上一部sony裸體2樓跌落石屎地都冇分解冇爆mon，仲用得

四年來又濕水又鳩跌都只係花哂，正常通話上網

係後來見到onkyo部野咁正先忍唔住出手換
依家仲開到機留返做士啤

咁比較下iphone係幾脆弱

耐用同易碎 兩個標準黎wor

放喺耳仔位有幾奇
你得5呎高?

試過6s上隔床放係邊
訓唔醒掃到落地
咩事都冇

我184

impact toughness算係durability其中一項